====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Rappelons-le à nouveau , ce n ' est qu ' à partir du moment où un certain nombre de ces villes augmentent de 3% chaque année environ et où les huit plus importantes d ' entre elles auront soutenu un accroissement annuel de l ' ordre de 2 , 5 % en moyenne , qu ' elles commencent à " soulager " Paris , et un triplement représente un effort considérable dépassant de beaucoup celui des années récentes .
Tokens having emotion: [ soulager ]
Lemmas having emotion: [ soulager ]
Categories of the emotion lemmas: [ apaisement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ soulager ]
Lemmas having emotion: [ soulager ]
Category of the emotion lemmas: [ apaisement ]
Total emotion lemma counts: 1

